窮人值得擁有幸福？

窮人一出世，就要為衣食住行擔憂。女仔普遍你無車無樓都唔會考慮你。女仔起碼要男仔有車車出車入。貧賤夫妻百事哀，就連生下一代都怕害佢一世。其實窮人生存有咩價值，真係值得擁有幸福？有無巴絲打可以解答呢個問題呢？

貧窮可以心靈富有，富者可以窮得只剩錢

其實所謂嘅唔幸福係慾望太多，但係又得唔到想要嘅嘢
窮人都可以過得幸福
只要佢唔好太貪心咩都想要，又成日同人對比
如果佢自己覺得滿足嘅話就係幸福
呢啲嘢都係睇你點睇嘅啫
實會有女仔唔在意你有冇車有冇樓嘅

但我見到既女仔既男友好多都有車有樓

女仔普遍你無車無樓都唔會考慮你。女仔起碼要男仔有車車出車入。

你on9
大把女仔住公屋
門當戶對
所以窮男人都有女

你本身將幸福同有錢劃上等號, 有咩好討論?

窮人拍吓拖冇所謂，千祈咪撚生下一代就得

公屋女更加想搞有樓既男友

咁公屋仔點算

點解你覺得有錢人唔可以心靈同現實都一樣咁富有?

至少你以為係咁

相信支共爸爸共產,可以解決你嘅問題

同「有錢買唔到健康」所以講到有錢人多病痛過窮人有異曲同工之妙。
窮人嘅心靈富有可以話係自欺欺人，買書、學一門手藝、學語言、學藝術乜都係錢，連心靈需要都冇辦法填滿嘅時候仲講咩心靈富有。
有錢人想學想試嘅時候仲可以先買靚嘅工具器材用起上嚟得心應手啲，健康更加唔使講啦窮人大病慘過死。

Wrong
有$人自私，自利，愛享樂
窮人勤力，有義氣，不爭名逐利

但咁唔代表有樓嘅會想揀公屋女囉 唔係點會有咁多窮二代窮三代

你唔諗下點解你會係窮撚？因為你老母揀咗個窮撚老豆囉

窮同富人都可以心靈富有，
佢地兩者都可以得到幸福

窮人富人有病，佢地遇“大病”，都慘過死

死神面前，人人平等

屌你班細路仔真係好撚理想主義

你應該係掉轉有錢人因為勤力所以先有錢
窮人自私自利鍾意享樂所以窮

有$人貪心為$>返工>冇時間同健康>冇幸福
冇$人知足>唔追求物質>知足

其實係香港呢個地方太離地，一個正常收入嘅人根本一世都供唔起，排公屋冇返10、20年都唔洗諗，租又貴，住都冇咗一筆，連基本住宿要求都滿足唔到講咩享受？
所以令到啲女仔希望男朋友有車有樓，因為滿足左基本需求先可以享受生活。

啲越窮越想靠婚姻向上流動。

香港地又的確係咁。

認真定膠

時代唔同咗喇。

等下一世。